黑警非法濫捕幾多無辜市民都好，背後都要有紅官全力配合才可成事

裡應外合才能為林鄭政權分工合作

再加埋律政署班文員，如果唔係根本告唔入，純粹私怨要玩你2日

可惜有班連登仔仲夠膽死相信法治